丹麥浚龍啲歌詞最長係邊句

剛剛要到便利店裏為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖蕩蕩明明喊過不借得太多也想借點火

定

恆久這樣地忠心親厚乖巧馴服叫你我也很狗

定

你跟我就是那雙未慣溫飽的困獸勒索彼此的溫柔寧願去吹吹風似流浪狗

唔識打個麥字

乜鳩

Juno去咗丹麥

丹麥，浚龍

全部有聲

唔識數字數？

彳亍副歌

好好聽

要唱出來先明

可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著什麼方知一切故事在遊蕩

你都打左出黎啦
肉眼都睇到邊句長d啦下化

燕麥浚龍

小麥浚龍

佢老豆「長」好多

隻中建置地 () 長期可以 keep 住 0.01 嘅股價真係冇另一隻港股能及

第一時間諗起借火

借火真係好長 但聽聽下發現新碟首首都是咁

cc係咁

呢種就係所謂既悲劇遊戲你想鍾意既永遠唔會鍾意你你唔鍾意既反而就會搵你結果最後得番你自己係咪有時覺得都好自我生得唔差辦起事來都無做錯只係時間錯左地點又去錯左今日食飯你又自己一個

Cjer聽歌好偏

不要分這麼細 大家都是尊奴粉

Okok

麥係水心木